老高呢條片好能高質...

成條片為最後果句說話鋪墊

睇到個cm：
生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
二者皆可拋

Hello 大家好!我是老膠

老㞗

估唔到呢條反共
無睇開

條友都移居左日本,有咩所謂

共產黨搞你屋企人架嘛

Rubbish

條友好多片都搵農場文咁

但勁多人訂閱同觀看，多到不可思議，佢d話題其實好多人都有拍過/唔係咩新奇野

咩速度，高度表果d

咁佢地係好睇d

其實佢講果d全部可以係網上搵到 不過佢整合咗拍片present比你睇
正如呢個世界有種職業叫經紀

睇阿嫂

咁撚聰明一早移民去日本，啲字幕仲要係用正體。點都唔會係奶共

好多賺錢既生意都只係serve 懶人

但一定係大中華膠

尻up佬一件

想屌佢老婆

佢以前打CR儲fans

最誇張條友從來冇叫過人subscribe 同埋真係好易入口

其實未經過啲乜好深刻嘅野
應該好多人都係

求其1條都過百萬觀看

有啲3mil幾view真係痴撚線

但睇得幾舒服
如果佢老婆唔係度我覺得會好睇啲

我睇佢老婆多

成日戇鳩鳩坐係度唔知做乜
我寧願剩係睇老高

大佬仔口音好難聽
條女人又成日扮無知扮可愛咁

未必，佢老婆做下把位，成條片會輕鬆好多易吸引人

佢係度戇鳩鳩唔知做乜

我會覺得好睇啲 如果佢老婆唔係度

講反物質個part 啲野錯晒

佢老婆比反應 有時都幾跳脫好笑

你有研究開反物質？

Hello die 揸姣 禾c鬧膠

不過近兩集封面唔知點解變咗殘體字

其實佢係一個講故佬，講得好聽咪多人聽

佢老婆話啲人黎去東京拍賣個陣
口疾左下 擺明想話啲支那人去拍賣搶野 但又驚講錯野
老高即刻get到 幫小茉圓場

與其話老高啲人係上農場文，不如話佢講故事一流
佢講野好吸引人聽落去 成個說書人咁

配晒字幕好適合扮工睇
同埋同類utuber好多唔出樣 配d 19圖片好似睇人讀ppt咁
另外就係直接講內容
同類utuber好多clickbait 條片十分鐘可能得最後一分鐘先真正講緊標題講既野

睇過一次 廢到喊

呢d真係令到民智退化既原兇

就係睇佢on99 咁幾過引

之前有連登仔介紹所以睇過佢d片，睇過一次馬上blacklist左佢個頻道

好多細心制作既都冇咁多view

佢呢d十足tvb果d慣性收視咁

其實睇佢啲片當曬真，等同以前啲人聽茶樓講故佬就覺得自己知天下事一樣，啲人要蠢嘅本身就蠢

同埋關唔關佢打普通話市場事呢？

我覺得佢會喺依類型片突圍而出就係因為有佢老婆和應吓 駁吓嘴 如果唔係應該冇咁多人睇

雖然話佢d野全部上網肯搵就有
但有佢肯整合比你睇都算係咁啦

自由係無價

其實佢present個skill唔錯
啲內容就唔好當真啦
睇完就算

我覺得係佢既內容 鋪排既問題 佢講d有比較既野
佢肯搵好多資料 又小事講到大事 又肯分析
用唔同角度 用唔同既身分去分析
雖然好多時都係略略帶過 但佢都算係咁
叫做有華人肯做呢d野
睇得出佢係搵左好多資料去整合
利申：睇左佢2年左右 但唔係條條片都睇曬

有睇開
樓上有巴打 話佢知識有啲係錯
我諗佢唔係專業人士
佢既觀眾target 都唔係知識份子
當佢講故仔 咁睇其實幾好
可以試下接受下

佢講故講得好、音樂岩feel、同老婆互動雖然on9，但係為heavy嘅片帶到輕鬆，已經唔係話知識量多、做咗幾多功課就做到

屌你返幼稚園啦垃圾

你再推支那狗？

屌你，支狗無無辜

幼稚園應該唔識分析

正正經經學嘢，訂下啲文人書刊，唔好睇垃圾啦

個陣睇最後個part睇到都有啲驚訝 我諗佢地都知咩事

人地分析下點解咁多人睇 你起哂鋼做乜9

你有時間就睇有質素嘅嘢，唔好浪費生命，明未呀小朋友

證明幾多人係不求甚解
講到似層層就當真

同飛天意粉神一樣

但佢嘅北佬口音真係好難頂

Content farm 有咩分析？你會分析下幼稚園功課？

就係你呢種垃圾，搞到香港質素下跌，無民主。

Content farm 佬

其實佢好比心機整合，比拍生活片既仲辛苦少少

佢主要對象好似係台灣

Hello YouTube 我係Jason

我分析點解會多人睇，你就幻想我中意睇，跟手當埋呢啲係我中意睇嘅原因，我建議你睇睇醫生

其實臨尾講自由最貴都唔代表咩
佢又冇講明咩立場 當然佢可能特登講到咁模糊
但大家要知道好多大陸人對自由既定義同世界唔同

小茉

笑咗

真科學撈偽科學神秘學撚

可能屋企人都走左去外國，佢老婆老家開醫院，應該收埋唔少，一早走到唔奇。

有無人知老高老家做咩?

同埋佢列出好多可能性 無話一定係事實 我覺得觀眾都係當茶餘飯後冷知識/知多少少冷門野咁睇 睇呢類channel點都好過公廁開箱片

人地制作認真多subscribe 你吹鳩漲咩，好過你班撚屌睇下打機片開箱片搞到香港youtube 界咁撚低質。如果老高係無綫，你班毒撚連亞視都不如

關於這個問題 我們以後再做另一個影片跟大家解釋

咁content farm入面佢都係最多人睇嘅channel 依家討論下點解都唔得？

其實你覺得佢冇討論價值可以用不推文回覆或者直頭唔入嚟講嘢
但你一樣都冇做到

當聽故仔 從來無當真

你搵篇農場文拍片，有佢咁嘅表達能力先至講，根本老高嘅強項係佢嘅講故事能力。

其實都on9

大撚把香港網台 主持隨便一句 打上google
就直接搵到content farm article

老高都叫做整合左 滑稽地配埋圖
當娛樂睇既價值係有架啵

以前係:

hello打渣姣, 禾c筷子兒撈膠

支那口音好難聽

呢個post見盡連登廢人

連登嘅廢人真係好可愛，唔知自己睇垃圾，仲係度分析下嘩個垃圾個形狀好靚，好有娛樂性

連登仔真係戇鳩鳩
大J又要屌 老高又要屌
一味話假假假農場文又乜又剩
事實上佢係上網整合資料
佢條條片基本上都係講完一大堆野之後先作出 ''猜測''
拋個問題比大家睇完片又可以思考下各種可能性 佢都冇一口咬定過呢d野係100% 真實
點解一個兩個都要屌佢講農場文?
農場文係clickbait on9內容先叫農場文
你搵到呢類題材再拍10幾20分鐘片出到黎我拜你係神啦

我係咪認真左
利申:
睇哂老高啲片同埋好睇唔過眼連登咩鳩都要屌一餐

好欣賞你地做奴隸做得咁開心，我遲下都養返隻好似你地咁聽話嘅狗

你讀完小學未？買車買樓未？知唔知世界好大嫁

就算你真係叻過佢又點

人哋吸引到人聽 你唔得吖嘛

呢度咪人哋成功個位囉 唔好搵嘢嚟下下踩低人哋

好欣賞你睇完垃圾攞返屋企仲要幫佢辯護。咁乖嘅狗只有支那狗

農唔農場睇你個人嘅求知欲㗎啫
人哋分析咗主題俾你
有興趣你自己就會去額外上網或者睇書去了解㗎喇
我就覺得佢presentation skill幾好
會令人想追落去聽

波台狗收撚皮啦
你擺明啲垃圾日日坐係屋企打機 又冇朋友上黎連登搵存在感
頭又唔撚洗成身蔫肨爛臭既個啲廢物
夠鐘落去買麥當勞食啦 傻閪

好可愛呀狗狗，知唔知農場新聞好多都無source無根據嫁，你用佢做主題，你又走去聽，學到假知識，有咩用呀？

然後你又話，娛樂性高。即係好似我拋舊骨畀隻狗咁，佢好開心咁係度玩。你咪果種狗仔

呢個post 好酸

世界再大你咪又淨識上波台圍爐
波台狗真係弱智

雖然不嬲都係content farm, 但之前講啲懸案, 古文明, 咩通古斯大爆炸嗰啲都講得幾吸引
但近排啲咩高度速度嗰啲好撚無聊
聽得出佢其實好多嘢都唔係真係識, 只係google完噏返出嚟
可能出咗位, 開始扮真係識, 9up得愈嚟愈有自信

真係有狗屬性，我屋企隻狗都係，佢有時係垃圾桶搶到D垃圾，我想攞返，佢就會咬人，當係寶

狗咬狗骨姐

真名上連登

有時唔忍心見到你啲呢種垃圾又自稱香港人，明明有資源接觸有質素既野，但又睇垃圾，好醜咁。

你又睇乜撚野咁巴閉啊

波台狗不嬲戇鳩鳩架啦
成班傻閪圍威喂
屌 現實一定冇fd先係波台圍爐

連登支那狗真係無得救...

假唔假我唔知
我就唔會睇完就話學到知識嘅
睇完我就識整核彈啊？
你有冇睇咗？
你食咗舊骨？
up乜春啊？
睇下YouTube 就狗
你d價值觀都幾撚可悲
有冇d channel睇咗會有真知識
佢講乜我就信
屎眼都瀨撚埋
介紹來睇下

野就教咗你，想繼續做低等支那人既，阻你唔到。你既人生想點行就自己㨂啦，小朋友。

唔係有條5G片俾人話係幫共咩？

隻狗

躝啦 柒咕碌
屌人農場文 你講啲野仲廢撚過農場文啦 冇重點 九唔搭八
死番去波台搵你啲網絡朋友傾計

真不如叫佢拍條片俾返啲正確資訊黎我就聽佢講野啦
得把口係度屌人又冇point又淨係識人身攻擊柒撚懞懞

原來係連加特里艾里
這是敵christ

佢兩公婆互動先係重點wor

蔡啊嘎寸佢

條友講嘢係on99 但呢度先係波台喎

咁呢下係我錯左
正話先睇到個post開喺體育台 我錯

佢咁有學識 點似蟲

知唔知學識既定義係咩？

都有機會，有個channel叫咩烏托邦嘅都好多人睇，本身人地個base就係大

班波台狗前排日日落蕭生間野食免費豬軟骨。乞衣咁款，又底衫橫拖，成頭頭皮，成隻生滋狗咁，諗起都想嘔

其實裡面唔係好多內容老高都講到明係推測、陰謀論咩，咁啲內容有錯唔係好正常咩

幾好睇,見到D人話佢D片唔可以當真就笑左
呢D片都係輕鬆睇下,當娛樂0者
想要吸收真既知識咪睇返Discovery channel 囉

教咗d乜撚嘢啊叔
Source呢
我人生想點行就點行使撚你講啊
講撚埋d你老母係女人嘅大道理
邊撚度有真知識啊睇過
Channel呢屌你老母

以前d人講波台狗on9我都唔信
原來on9得來又冇譜

低端人口

見到大陸佬樣就唔開胃

冇意見,但佢D片好易睇晒

睇多幾個comment就知條友根本突登引戰刷存在感
見過好多波台狗都係咁 下次見到依d爛賭鬼直接block9曬佢哋就算

講故佬，非常認同
佢能夠將話題講到令人願意聽落去
呢點係幾勁
但唔好100%信哂佢講既野...
我唔敢講有幾多岩幾多錯

如果想睇再學術性既，可以睇Vsause